{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 에너벨리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする際に注意すべきことがいくつかあります。 まず、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年の混宿を防ぐ法律により、予約と利用が制限されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 直火式調理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室の際にはメゾネットタイプの一軒家客室とバーベキュー場をご利用いただけます。バーベキュー場はグリルと炭が含まれた1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。 5kg以下の愛犬を同伴することができ、1匹当たり追加料金として10,000ウォンが発生します。 駐車場があり、周辺には海水浴場と観光地があり、休養を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿を防ぐ法律により、予約と利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火式調理はできますか？",
            "answer": "直火式調理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室とバーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際にはメゾネットタイプの一軒家客室とバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場はグリルと炭が含まれた1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "5kg以下の愛犬を同伴することができ、1匹当たり追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、周辺には海水浴場と観光地があり、休養を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 705
    }
}